# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Screenshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-18 15:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-15 08:06+0000\n"
"Last-Translator: deepin_transifex <xiabin@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-screenshot/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/Main.qml:1146 ../src/menu_controller.py:39
msgid "Save to desktop"
msgstr "데스크톱으로 저장하기"

#: ../src/Main.qml:1168 ../src/menu_controller.py:40
msgid "Autosave"
msgstr "자동 저장"

#: ../src/Main.qml:1190 ../src/menu_controller.py:41
msgid "Save to specified folder"
msgstr "지정된 폴더에 저장"

#: ../src/Main.qml:1212 ../src/menu_controller.py:42
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: ../src/Main.qml:1233 ../src/menu_controller.py:43
msgid "Autosave and copy to clipboard"
msgstr "자동 저장 및 클립보드 복사"

#: ../src/OSD.qml:59
msgid "Tips"
msgstr "팁"

#: ../src/OSD.qml:70
msgid "You can use \"Ctrl+Alt+A\" to start the screenshot"
msgstr "\"Ctrl+Alt+A\"를 사용하여 스크린샷을 시작할 수 있습니다"

#: ../src/SaveQuality.qml:24
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: ../src/SaveQuality.qml:44
msgid "High"
msgstr "높음"

#: ../src/ShortcutsLabel.qml:23
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:46
msgid "Start/Screenshot"
msgstr "시작/스크린샷"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:49
msgid "Quick start"
msgstr "빠른 시작"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:57
msgid "Delay screenshot"
msgstr "지연 스크린샷"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:53
msgid "Full screenshot"
msgstr "전체 스크린샷"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:61 ../src/menu_controller.py:55
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:67
msgid "Save/Share"
msgstr "저장/공유"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:70 ../src/menu_controller.py:53
#: ../src/app_context.py:162
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:74 ../src/menu_controller.py:54
msgid "Share"
msgstr "공유하기"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:82
msgid "Painting"
msgstr "그림"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:85 ../src/menu_controller.py:47
msgid "Rectangle"
msgstr "사각형"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:89 ../src/menu_controller.py:48
msgid "Ellipse"
msgstr "타원 "

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:93 ../src/menu_controller.py:49
msgid "Arrow"
msgstr "화살표"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:97 ../src/menu_controller.py:50
msgid "Brush"
msgstr "브러쉬"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:101 ../src/menu_controller.py:51
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:105
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:114
msgid "Size Adjustment"
msgstr "크기 조절"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:117
msgid "Increase height up"
msgstr "높이를 위쪽으로 키우기"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:122
msgid "Increase height down"
msgstr "높이를 아래로 증가"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:127
msgid "Increase width left"
msgstr "왼쪽 폭 늘이기"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:132
msgid "Increase width right"
msgstr "너비를 오른쪽으로 늘리기 "

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:137
msgid "Decrease height up"
msgstr "하이트 업 감소"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:142
msgid "Decrease height down"
msgstr "높이 낮추기"

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:147
msgid "Decrease width left"
msgstr "너비를 왼쪽으로 줄이세요."

#: ../src/ShortcutsViewer.qml:152
msgid "Decrease width right"
msgstr "너비를 오른쪽으로 줄이세요."

#: ../src/app_context.py:75 ../src/app_controller.py:133
#: ../src/app_window.py:73 ../src/dbus_interfaces.py:80
msgid "Deepin Screenshot"
msgstr "Deepin 스크린샷"

#: ../src/app_context.py:130
msgid "Picture has been saved to clipboard"
msgstr "클립보드에 사진 저장됨"

#: ../src/app_context.py:142
msgid "DeepinScreenshot"
msgstr "Deepin스크린샷"

#: ../src/app_context.py:178
#, python-format
msgid "Picture has been saved to %s"
msgstr "사진이 %s에 저장됨"

#: ../src/app_context.py:179 ../src/app_context.py:181
msgid "View"
msgstr "ㅂㅗ기"

#: ../src/app_context.py:181
msgid " View Manual, the picture is automatically saved."
msgstr "설명서를 보세요, 그 그림은 자동으로 저장됩니다."

#: ../src/app_controller.py:134
#, python-format
msgid "Deepin Screenshot will start after %s seconds."
msgstr "Deepin 스크린샷이 %s초 뒤에 시작됩니다."
